# Sesiones REspacialEs

Es un espacio donde encontramos soluciones a problemas de análisis o programación con R. Tomamos los problemas reportados en Stackoverflow u otros servicios de foros de desarrollo con R y los intentamos resolver.
